希望全香港人加入鶳 再見到膠人兩條手腳筋要係入場消費

話膠人係同路人/手足嘅一律當作膠人論 佢哋嘅存在跟本先係導致分化嘅源頭

10.13 10.14 不見不散

膠人死全家

小心出街唔好俾車撞死

慎守這種po，小心運動極端化。

人地膠咪由佢膠,要屌要鬧無問題
做番自己本份 唔需要做多餘既野

拉

要求唔多 兩條手腳筋

屌你老母喺度食蛋糕

好耐未試過咁嬲

今次放過佢 下次只會出現更多膠人 因為玩膠對佢哋零成本冇代價
要阻止更多膠人出現 就要所有玩膠嘅人付出代價 佢哋玩膠隨時玩死埋其他人 甚至成場運動